請問反修例又關上水咩事

？

跟無關係
班人得閒無屎痾日日上街遊行

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

【光復上水】去北區運動場教學
黃色線係路線：

A出口：

我平時打斜行，綠燈閃23下先紅燈：

有兩個運動場入口 ：

到達遊行起點：